【維尼】無法控制疫情的政府

又幾好聽

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

push

係咪台仔整

yes

台灣太多鬼才

屌佢老母 維尼寫詩

天才

push.聽落去有d jay早期 d feel

一開始以為係夜曲

晒撚左首歌
個台灣人佬改得仲好聽

個like不停上緊
睇黎好多大陸人走左去聽
仲想試下搬去b站
希望今次真係醒到

P牌仔都幫忙推下！

歌手係許嵩，玫瑰花的葬禮，佢嘅風格有啲模仿周傑倫

唔識

有無真人敢唱